今晚九點半！我哋連登仔一齊殺入達哥直播，迫條撚樣表態！！！

連大J都反送中了條撚樣咩表示都無 我懷疑牠其中係撐送中的 今晚一齊迫條撚樣表態

懷疑？

好！！！

支持

人地唔想表態做咩逼佢表態
依家咁樣做大陸狗唔好咩?

我唔奉陪喇

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

同秘書處逼個清潔阿姐有咩分別
唔認藍就炒人？

無錯！

奶共達

ching心水清！

G持！！！

係要表態嘅一早表咗啦
迫都迫唔嚟

利申 已放棄達哥

太耐無用個Chatroom，唔記得PW
依家申請洗唔洗Email

仲使佢表態？出晒面啦佢

做乜尻

佢表左態啦，一早已經奶共，奶鞋底奶出汁喎，睇唔出咩？

要！我啱啱申請咗10個ACC

陣間就直接表態話我支持共產黨啦

唔通好似你班撚樣咁咩事都唔搞咩

王苑之: 我討厭政治
屌你老母啦 垃圾投共歌手 唔敢表態

達哥: 用簡體字 逃犯條例唔表態
屌你老母 而家係要逼人表態? 正獨裁 成個中共咁

成日讚侵侵，笑鳩華爲
奶共奶到咁第一次見

話說晏就係東京見到達哥 但佢又冇請假

標點打太多

教人整回鄉証

樓主同之前果D大陸網民一鳩樣
逼人表態支持/反對台獨

逃犯條例在即，陳奕迅竟然仲係到玩緊微博！！

追求自由嘅連登仔逼人表態 好波

岩 屌你大陸達

連登仔盲撐達哥

講真 班撚樣做得好睇清咗好多隻賴共台狗藝人

達哥乜水?

佢表唔表態關香港人乜事

三唔識七表態 都冇人想知架啦

呢班撚樣雨革一樣無出聲啦 達哥當年雨革幾撚支持 依家就一粒聲都唔出

同共產黨有咩分別

你輕度弱智梗係覺得無分別

你又知佢唔支持反逃犯？唔出聲=唔支持

達哥身為公眾人物最好表態，
奶共就光明正大咁奶，大家明，
唔好含混過關，欺騙觀眾

屌 填海華同檸檬就算啦

算啦 估佢都又扮睇唔到 邊個會同錢作對

高海寧自己都係連登講過 佢地係公眾人物 講咩做咩係要對自己行為負責 似得你班鍵盤戰士 係到任屌唔洗負責？

你係咪搞錯咗?佢係支持送中

共達

呢個post 咁似呢段片嘅

你係咪搞錯咗？你點知佢立場？佢無講你點知？

瀨共瀨到咁都唔支持?

你咪殺囉，等睇你地表演

好

唔好攪大陸果一套啦, 人係有沉默既權力架. 如果你地唔鐘意人唔表態反送中, 咁唔再支持佢地就得. 但咪係度攪批鬥.
D藝人, KOL走出黎支持送中, 我地就有條道理炮轟佢地. 但連唔表態都唔得? 咁同大陸班生番有咩分別?

條友連64都淆底唔敢提，佢未繼續唔理chatroom

平時奶共唔駛還?

紅衛兵來了

推

冇出聲就可以繼續唔出聲，咁俾我都唔出聲啦

唔表態咪唔表態，逼鳩人仲可能有反效果，依家全連登都知爆機達奶共啦

好難得仲有人思路清晰理性

條撚樣雨革嗰時仲扮哂支持

樓主用錯分身覆啦

的確唔一定要表態支唔支持
但連講都唔講
咁多日以嚟有唔少兄弟都喺chatroom叫達哥講下惡法相關報道
但佢視而不見
唔通逃犯條例重要程度遠遠不如佢講嘅其他娛樂有趣新聞？

佢每次講新聞好多時都未必有既定立場
講完都會問返大家點睇
甚至會話戴返頂頭盔點點點
點解又唔可以應用返落逃犯條例件事上？
其實一樣可以當平時新聞咁講返件事出嚟喎
點解要專登迴避？

民主國家的「不表態自由」係你班垃圾波台紅衛兵手上就係垃圾黎

返中國岩晒你地

乜鳩由瀨落波台度
平時屌鳩人政治冷感
去到達哥就變左不表態自由

有啲野戴頭盔冇事，唔等於呢啲紅色野會冇事
你哋不斷叫人做，但後果就唔駛自己承擔
係就自己出樣拍片講先，自己都唔敢就唔好話人

次次無證據就用個人觀點去話達哥奶共達哥奶共奶到日日讚侵侵，笑鳩華為 睇黎達哥學咗連登仔玩燈

你班友傻架佢多數遲到

我建議大家45分先入去唔駛on99等

政治冷感同表態係兩件事
你自己都唔敢出樣表態就收收皮先

真心支持反送中
就將D心力花起反送中到啦, 批鬥一個無表態的人對件事有咩幫助?
如果你覺得達哥唔表態,令你好失望,你咪唔好支持佢睇佢直播囉

諗清楚自己對件事定對人先啦

文革咩？人人過關，個個表態

你真係幾乎每一次都撐達哥

我係達哥就今晚扮OT

达狗全面進場

有班新腥港人借機批鬥香港明星/youtuber
順便轉移視線

帶頭嗰啲accounts
平時不斷吹捧支那明星同劇集

唔敢出樣表態就收皮
咁時事台9成9既post都要收皮了

呢啲真係平心而論
有咩理由人哋出名就要幫你哋表態
飛就人哋孭自己就享受人哋成果

係咪9成9既post都叫達哥表態?

叫香港人表態

發覺白宮真係好唔得閒 乜狗屎垃圾都聯署
我都要聯署要求強姦犯全部死刑

所有香港人都係出名直播主?

達狗收皮吧啦

吹你老母閪咩 你搵一個post我係吹奏支那明星/劇集出黎睇下？ 達迷真係全部都戇撚柒鳩

後果就唔駛自己承擔
而家咪冒住被清算嘅風險喺到討論緊

自己都唔敢就唔好話人
再退幾步叫佢FB或CHATROOM敢或其他討論平台上回應都唔敢啦
講呢啲...
嗱，我就敢啦
唔洗拍片證明啦卦

堅定流呀

人地有沉默權力
我地就冇要求佢發聲權力？
家陣有冇人好似共產黨咁唔岩聽就滅佢聲
好似香港班土共咁少少反政府就日日黨媒炮轟跟蹤騷擾抹黑先
上網屌兩句 入chatroom叫佢表態都係批鬥？你自己搵番文革果陣乜撚野叫批鬥先講野啦屌你老味
冇腦就唔好成日講乜乜權唔該

都話咗唔一定要佢表態
可以當平時新聞咁講返件事出嚟咖喎
做返佢平時講新聞嗰 part 咋喎

準備好了

出名直播主有豁免權?

咁你仲唔快啲屌鳩聯署白宮班友 班紅衛兵迫美國佬表態呀

嘩，你喺到吹水既風險都可以同每晚幾千觀眾既達哥比，唔好意思講句其實你真係nobody,冇人識你， 你哋要求嘅係直播表態， 所以你哋都應該著返對等嘅事， 而且唔通達哥用其他連登名表態唔得?

講真你咁樣同共產黨無分別，又係政治迫害
講真達哥個台個根本目的係咩呢，打機呀嘛
佢想講咪講囉，你地講既言論自由去左邊？

未撚on99啦，佢表唔表態who fucking cares ，但你咁做就成隻小學雞咁，膠化左件事

槍口對住大陸咪算囉

何必狗咬狗 成班紅衛兵咁

佢講完之後， 如果淨係中立分析畀你咪又係會話佢唔講等於變相支持條條例， 怎樣就係講咗仲衰過唔講

有， 因為你哋班人自己都唔敢出樣拍片表態

逼人表態仲無恥過唔表態

成班想人對反送中反感

同個d所謂既愛國就要愛埋黨既人一樣
逼人講你想講既話題

一個達哥究竟影響到d乜野？
如果佢表態係反送中，咁個逃犯條例就會取消？
點解個個都要睇佢頭？
利申 冇睇開達哥，唔係fans

咁你哋係唔係又有豁免權唔出樣拍片表態呀?

既然無人識我
你叫我拍片都係無意思咖
你都知達哥有一定影響力
呢啲咪就係點解咁多人想佢直播上講下逃犯條例

原來打機要教人用回鄉證

大J出樣拍左片了
大J有連登account

頭一粒鐘目的係講新聞
俾各位小朋友觀眾知道香港以致世界發生緊咩事

黎黎去去都係你地幾個分身帶風向

哦，原來無意思就唔駛做?咁遊行都慳返
你認為冇意思嘅嘢自己就可以唔做
你認為有意思嘅嘢人哋就要跟你做
呢啲就係叫做自我中心

咁點解唔叫高海寧表態?

班haters弱撚智
早幾日借殘體字單野搞事, 而家又懶正義逼人表態
有睇開達哥都知佢立場係點架啦

差你啦，重唔拍?
慷大J之慨?

開始玩老屈

連登仔唔表達就批鬥，重衰過老屈，共產黨啲fd

我哋敢喺達哥chatroom討論
達哥敢唔敢喺chatroom討論

殘體字單嘢已經係咁

你chatroom有出樣?

乜水嚟
唔識 sorry

同大陸大陸網民一鳩樣

咩情況。。。

派傳單班友出咗樣 點？

ready

咁如果達哥唔遊行呢
咁如果達哥自己認為無意思所以唔提及呢

其實不論咩理由都好
只要掛住達哥個名
佢做咩都會有你呢啲觀眾撐
同你討論落去真係無乜意思

而家到你喇，你出咗樣未?

連登仔其實咪又係紅衛兵，立場唔同咁解遮

借大J黎打擊達哥，咁同中共借大粒墨推逃犯條例有咩分別？

痴鳩線

懷疑樓豬真正身份係大J打手

人會變
人對每件事立場都會因環境或其他因素而改變

做埋D共產黨手段去爭取民主反共
笑

本來呢啲嘢就應該係出於自己嘅心去做而唔係要強求其他人去做， 當你想強求其他人嘅時候其實已經失去咗佢本身嘅意義， 當你不擇手段想令人哋 做你心目中要做嘅嘢， 你就已經變咗做共產黨

岸鳩

憤青快d淘寶買定武器6月9拯救世界喇
出發前記得睇多2本輕小說幻想自己係男主角啊

ching個龜頭好番未？

屌 連登仔同大陸杯葛藝人因為唔post 一點都不能少 有咩分別

平心而論
大 J 同達哥都係直播主
而前者個朵臭咁多
竟然都肯拍片講下咩事
相比達哥仍然極力迴避
確實難免令人失望

達哥人呢????

其實就算佢立場同你唔同/唔想公開講出黎

有咩問題?

紅衛兵要迫人講野?

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

伍公子:正常都會反對

除非佢公然講明佢支持修例
否則佢唔提既話，其他人有咩資格逼人表態？

因為呢件事應該多好多人反感唔出現

每個人都有自己嘅選擇
如果佢選擇明哲保身草夠錢之後移民走佬
我都一樣係會咁支持佢
尤其是係上完連登就會覺得其實為咗你哋班人而令佢自己要承擔風險
我就更加會咁樣諗

達哥:不了

而家想佢當新聞咁講下
或者再退多幾步閒話家常講幾句咋喎

達哥喺連登仔心目中咁重要嘅咩

講緊你同波台無分別呀

而家唔表態你哋都批鬥度好似文化大革命咁
我既推論係非常之合理囉

班友仔肯定會得寸進尺

達哥：你要包拗頸既就唔奉陪啦

出咩樣？
佢講新聞有出樣？

達哥又龜縮?

連登班細蚊仔當咗佢係耶穌
唔屌得

開台未

你唔係咁小學雞係到咬文嚼字阿嘛

怕到唔開台?

連登仔=紅衛兵

不如你諗清楚個邏輯先
無論你自己係乜嘢平台做乜嘢事都好都冇人知道你係邊個
無論大過係乜嘢平台做乜嘢事都好只要佢係用佢個名就個個都知佢係邊個
講緊有冇出樣其實係講啲人知唔知佢背後係咩人
當摸清楚清楚佢嘅身份佢要承擔後果嘅風險就高好多
點解我覺得你哋自私就係因為你哋個個都係隱形人， 但係就不斷強迫一個已經畀人摸清身份嘅人去表態
所以除非你哋做返枱面上嘅人去表態， 如果唔係你哋都冇資格話達哥唔敢用佢嘅身份去表態

支那人十月一日周圍逼藝人慶祝支那國慶
奧運逼藝人支持支那隊
國土爭議又逼人表態支那一點都不能少
你班人撫心自問你地同呢班支那生番有乜分別？
連尊重人地表唔表態既自由都唔識，同支共有乜分別？
你班撚樣有咩學人反對修例？冇呀

我只係想佢當平時新聞咁講
俾更多小朋友出面發生緊咩事

同埋佢平時都有間唔中搵位暗串支那
明撐美帝
而家叫佢做返平時讀新聞咁就多多藉口

中國香港出生係支持支那達

支那人十月一日周圍逼藝人慶祝支那國慶
奧運逼藝人支持支那隊
國土爭議又逼人表態支那一點都不能少
你班人撫心自問你地同呢班支那生番有乜分別？
連尊重人地表唔表態既自由都唔識，同支共有乜分別？
你班撚樣有咩資格學人反對修例？冇呀

要迫人表態都搵D影響力大既明星啦ON99
你地唔好落樓下街市搵個賣魚既迫佢表態? 成班都智撚障

其實不如講吓有邊個藝人撐6.9反逃販條例？咁個list 會快好多完成

黃耀明
何韻詩

都係果句啦
你淨係識講你想佢點點點
有乜嘢後果你有冇能力去幫佢孭
冇嘅話你就係自私

睇達哥好多都係00後中國人，不能怪

網絡紅衛兵

班細蚊仔腦荀都未生埋 好易比人利用！

咪係囉 支持個班人同文革紅衛兵有咩分別

係無資格逼佢表態
佢肯大致講下咩事
再好似平時咁問大家點睇
已經好足夠
呢啲都係佢平時做開嘅嘢

迫人表態，同大陸班紅衛兵迫明星表態有咩分別

你有冇能力去幫人孭飛
冇嘢話其實你係冇資格去要求人哋做任何嘢

咁白宮聯署迫美國表態呢？

我覺得唔需要去迫人表態，因為你唔出聲，其實已經表左態

成堆藝人長期返大陸搵大錢,對政治從不表態甚至奶共嘅唔屌
一個晚晚打機9up嘅人,就算佢以前都有做過政治表態,只係近年比較少咗嘅就狂屌屌到佢係千古罪人咁

要屌達哥唔係問題,但唔好雙重標準
又唔見啲人去fb/ig屌啲藝人唔表態

講下發生咩事、完全唔表態個人立場情況下
有咩風險要承受...
而家香港都未至於就咁講下都要被河蟹嘅

仲未開台

佢分分鐘講下件事都唔夠膽啦 仲期望佢表態

你睇下樓主寫乜
逼條撚樣表態
你咁逼法人地可能原本想講都變唔想講

連登紅衛兵撚識咩叫人權咩口講追求自由民主 同你立場不一 意見不一就批鬥人

一路以嚟 chatroom 啲兄弟都係就咁叫達哥講下逃犯條例
就真係「講下」咁簡單

呢啲只係你嘅猜測咋喎
我再問你一次in case真係會有任何後果要承擔，你有冇能力幫佢承擔

杜汶澤俾人封殺到冇戲拍但連登仔唔鍾意佢都照可以站佢收支那錢啦

紅衛兵？

班奶共星我地幾時有唔屌

佢有佢自由 講真有心一早表左啦

上面仲有條傻鳩話咩 "要求人地表態的權力"

chatroom話因為達哥用簡體所以佢先用， 唔通你又信咩

迫人表態真係好小學雞
仲有達哥表態代表D乜？ 成個世界得佢一個咩

其實唔洗表態 但平時佢講開新聞
E單野咁大 有咩可能提都唔提
好難唔令人有感到佢自我審查新聞

冇心去遊行表態嘅人根本就唔會因為達哥講一句就會去
講白啲 你哋咪又係想睇佢仆街
咁多時間開埋啲戇鳩post 不如諗下六月九號遊行要帶啲乜嘢裝備好過啦

達哥呢

佢一表態除時唔洗接JOB

明星藝人就係人都知佢哋要北上搵食...
至於達哥... 未至於係呢類人卦
正正覺得達哥係支持本土唔奶共
至會想佢講下比較重要同切身嘅新聞
甚至有啲人會叫佢明確表態
都係出於相信達哥唔會係奶共之徒

你係屌就去人地fb/ig到屌
唔好留喺連登開post扮屌左
又或者淨係揀個唔同人嗌交既達哥黎恰

愈近6月9就愈多內鬥
真係唔知邊個係鬼喇
有時間落街派下傳單仲有用喇
比你地鬥到達哥以後唔開台
對6月9件事可以有乜幫助？

第一日上連登咩
盲反就係英雄，你唔撚埋堆就屈毛
班盲反好撚討厭埋堆波台狗，但係同時間佢地做緊同一樣野逼人埋堆

就咁好似平時講新聞咁咋喎
吹到一講呢個話題完全無表達個人立場都人生已完咁

一齊係chatroom打殘體字

咁咪抵撚你死囉

白宮聯署係向美國求救，美國乜都唔做我哋都吹佢唔脹
但係達哥持續唔表態，下一步係唔係會抵制佢？咁同共狗逼出聲反港獨有乜分別

俾人bam咗

謝霆鋒算好wo , 身在蝗國心在香港，連首新歌歌詞都係諷刺蝗國

班犬狗嬲撚到

佢地只係搵位入，隔離po屌尻陳奕迅冇人響應，根本連登仔就係唔抵得人出名，本來達哥同佢地一樣都係廢青，日日返工放工冇自由冇生活，而家人地做老闆拍廣告就好似怨婦咁日日mon住人睇人幾時仆街搞大佢

佢平時都間唔中暗串支那
你講到咁大風險嘅話
佢一早收咗檔無得撈被封殺啦

點睇你地都係想睇達哥仆街
多過真係為6月9件事

開咗台！

單丸陳有每日直播讀新聞？

冇用啦
一講即bam
惡到痴線

達哥會唔會成晚自言自語算數

即係你始終都係答唔到我問題啦

呢啲明星藝人要奶共要北上搵食而避開政治就係人都知
但我唔相信 (仲未相信) 達哥會係咁嘅人

又迫人歸邊玩分化
惡撚到

屌比人bam咗

你地幾時屌埋葉德嫻
雖然2014年撐過佔中,但近年又幫港鐵賣廣告又有拍合拍片
係大家眼中一定係扮支持民主派但實際奶共

準備去圍攻佢逼佢表態未

連登太多唔成熟既小學雞，無眼睇

樓豬咁樣同嫁前老毛時代果紅衛兵有乜分野
立場同自己唔同/唔啱聽就批鬥人
你不如投共啦
利申：反支那 反政府

你覺得佢講咗逃犯條例單嘢而無表明個人立場下仍然會有極大風險都係你個人猜測

成熟既政治係唔需要人表態的，只有共產黨既政治先會非黑即白。

點解要有代議政制、議會民主？點解投票係不記名，就係因為保持政治沉默係每個人既基本權利，你鐘意表達自己立場唔代表要逼人咁做～如果你年紀仲細唔怪你，但年紀大都成個傻仔咁逼人表態，請重新諗清楚香港配唔配有民主。

係 中國做啲嘢唔啱你心水 就去白宮聯署迫美國佬表態 班友不如投共啦

一單還一單

係呀，所以我唔同你， 我唔會要求佢做啲乜嘢

佢亦唔需要承擔乜嘢風險

逼？

隻共狗講緊溝女

達哥：錢已袋 理撚得你

聯署個制度係人哋provide你，係自願唔係迫，一個錯到離哂譜既例子重講到而家

兒登班盲反，一係就跟風反支既中學雞，一係就眼紅人地搵大陸咁多銀既
呢班柒頭只要小小錢就可以反轉豬肚，好似當年二戰班漢奸咁

如果佢一早表明立場反共/反逃犯都係死 因為都會搵到另一樣野入罪

因為事實上係唔存在咁荒謬嘅事
假設問題有乜好討論

想人死就想人死啦 又唔係話唔撐你 駛乜扮哂嘢咁肉酸

德國妹

講新聞本來就係佢做開嘅事

雖然同共匪做既野性質一樣，但係反支係高尚小小

你又憑咩覺得係荒謬? 你要人哋基於你嘅猜測 去為你表態? 講多次係呀我都係猜測， 但係我唔會要求佢做啲咩， 呢個就係我同你嘅分別

唔好loop啦
快啲答點解人哋要基於你嘅猜測去為你講

彩你都傻啦，人地仲要食兩家茶飯

佢有無回到?

擺到明借位入達哥想佢收皮
講到達哥岀句聲就號令天下咁

一係撐一係反既姐, 呢啲野邊有中間
為搵錢奶共咪奶共囉, 大把人都係咁都唔爭佢一個
又唔係犯法, 怕咩認姐
真小人點都好過偽君子啦下話

都話唔係要佢表態囉
講新聞咋...
明明就係佢每日直播恆常會做嘅事
你實在太杞人憂天

其實呢點你都同樣係做緊...

喂唔好當睇唔到喎
佢同達哥撐過佔中但今次都唔表態
論知名度影響力搵錢能力點都係葉德嫻大啲
幾時去討葉德嫻逼佢表態反送中

唔好俾佢扮支持民主實質奶共
仲有個玩緊微博嘅Eason

多人到

點解人哋要為咗你嘅猜測而去講，請答
唔好講其他唔關事嘅嘢

係 所以政府唔理佔中班友係啱 班友逼政府表態 但個方法都唔係政府provide嘅

我有個舊同事，平時完全唔講時事政治，
但佔中第一日就聽到佢去送水送物資，做糾察，
呢d人先最聰明，
平時深藏不露，但有需要就廢話少講直接行動。

肯表態當然係好事，但都要聰明d，
我都好想全香港KOL忽然錄一段片一齊表態，更加有力，
但逐個逐個咁表態盞被敵人逐個擊破。
當然，敵人打擊嘅唔係你，你梗係

平時講咁多新聞淨係唔講D單

好鬼下

你其實係唔係唔識睇我講乜
佢講同唔講我一樣歡迎
我冇要求佢做啲乜嘢
咁我想請問下你我同樣係做緊啲乜嘢呢?

無講溝鬼妹

見到chatroom好多人話咩成熟唔需要表態

乜chatroom 班人咁成熟架咩

成班兒登on 99 唔鍾意睇就收爹啦 人地表唔表態使撚你地管

政府係做嗰個決策嘅機構， 達哥表態係唔係可以改變呢個決策， 又一個錯到離曬譜嘅類比

佢連飛機掉零件都講

係唔講D單

達哥算唔算講緊香港嘅自由好重要

迫鳩人表態
人地一陣唔同陣營就屌鳩人
同陣營下次又搵野入達哥數
香港唔配有民主

樓豬呢啲盲反你同佢講咩佢都唔會聽
不過繼續啦
好想多啲人睇到樓豬點柒

網絡欺凌 正式開始

唔想同班咁低質既人係6月9日一齊遊行
點算
撐又死唔撐又死

你係咪搞錯咗 做決策嗰個係共產黨點會係政府

兒登仔普遍年紀細，唔好怪佢地，要理解咩係民主而唔係立場大晒都需要啲時間

所有野都係灰色地帶
你表達你撐共，同你實際可以係做好多野反共
你表達你反共，但實際亦都可以係無間道

你要睇一個人就要判斷佢做過Ｄ乜，而唔係睇佢表達Ｄ乜

佢只會不斷捉住個「迫」字， 然後不斷舉啲唔相關嘅例子

決策=香港政府喺法律上係有做呢個決策既權力

快啲繼續捉字蝨

呢啲高質回覆樓主就睇唔到

樓豬到依家都唔答我點解淨係聲討達哥而唔去討伐埋葉德嫻

邊個黎

小學雞

梗係睇唔到啦
五毛一樣都唔會嘥時間去回應啲去回應唔到既嘢

今日有開台？

教人拎回鄉證咁算係乜

樓主可能盲撚咗去咗睇醫生

回鄉就奶共，出黎社會做野未?

如果平時暗串下支那、捧下美帝都無事
點解就咁講下逃犯條例反而會需要承受咩風險？

唉 岩收工又見到呢班死港孩連登仔 同細路買唔到想要既玩具係要lur地有咩分別 達哥又唔係你老豆 唔係咩都奉旨就你架

我並唔需要同你討論佢嘅風險有幾高，
我只係問你點解人哋要為咗你嘅猜測去幫你做嘢， 已經唔知係第幾次問你,請問你答到未

條撚頭當初講時政
所有野都會講
佔中反共唔怕講 先有人buy先紅
依家唔係逼佢表態 係選擇性地講新聞真係變哂質好核突

認真問 有冇達狗fans可以解釋下點解達狗乜時事都講 就係唔講逃犯條例？

紅衛兵咩

成個 chat room 係度洗板都唔叫迫人表態？

建基此理論
你唔鍾意都可以block哂在座你認為唔啱聽嘅發言會員
然後收爹負皮上一頁
無必要浪費自己時間打救人

做人光明磊落 會因咩事要去鬼國

香港殿堂級影后
2014年唱過首歌撐佔中,但近年又幫MTR賣廣告又拍合拍片,但今次佢唔表態反送中
係樓主角度佢一定係扮民主實際奶共
論知名度影響力遠遠大過隻達狗
建議樓豬立即帶領連登仔去聲討佢逼個八婆表態

大把公司要員工返大陸廠或者做audit
講緊係外資公司

咁同支共逼人表態反港獨有乜分別？

咁又係喎，咁多單都講，係呢單唔講？
就算唔講自己立場，都可以講下修訂逃犯條例係咩事掛？

真係唔識 你咁熟佢你出面開個post聲討佢

哇你仲惡過共產黨 有權力逼人發聲咁不得了呀

連登仔又以為自己好撚大
達哥回你班先戇鳩

你認為佢避談《逃犯條例》相關報道唔係因為佢需要承受風險？
呢個係討論重點嚟喎

你可以話達哥教人拎回鄉證係親共，咁係你既判斷。你可以不停搵證據證明佢係親共，而佢係公眾人物受公眾注視係無可避免。但舉證既責任係你到。你覺得你證據夠多夠合理，大可以開多D POST去指責佢。到時無人會反搏到。

情況就同香港既司法制度一樣，舉證責任係由「控方」，亦都係香港普通法既原意——「無罪推定」。「辯方」當然亦可以保持沉默，至於點判就交番俾個官了。但你不停叫人證明自己唔係，呢個動作唔單止令人反感，甚至可能令本身既沉默中間派反感，對事件百害而無一利。

真心為六月九遊行既話，不如用多D軟性宣傳方法好過

達哥以前有關香港既新聞都會講的
以家呢？

無論我哋點樣討論都係我哋嘅猜測， 最後都係會回歸到點解係要基於你嘅猜測去為你做嘢

好過你以前同而家都一樣唔會出樣講

係你話要聲討達哥嘛我冇講過要咁做
即係你講到達哥對啲細路影響咁大,呢種明星嘅破壞力仲大喎
逼呢啲大明星表態有效過逼十個達哥表態
冇理由放生佢咁雙重標準㗎嘛係咪先

陳奕迅其實有出聲

一個係政治制度設立條件，一個係娛樂人物本身，定位不同豈能混為一談

同埋我記得嗰次佢係話去公幹嘅

我都唔識佢邊位 驚講錯 等緊你開post講

連登係網上法庭 一定要答係或者唔係

姐係佢以前點威點好都夠
而家有咩改變都無所謂？
佢變成點你都會歡迎？
呢啲係真兄弟表現？

唔知有生之年會唔會有機會可以睇到你識得持平少少咁評論達哥呢

點解隔離高ling就可以唔表態 達哥就唔得？

同你啲人真係好難溝通

高ling至少有回應話自己有留意 但唔方便講 唔係扮唔知

我本身嘅立場就係覺得佢冇責任為咗你哋去發聲， 除非有一日佢公開講佢支持逃犯條例， 如果唔係我一樣會係支持佢。 佢以前威，而家一樣都係威，冇變過

分別就係支共逼你一定要揀反港獨
連登仔叫佢是但揀一邊

葉德嫻唔識咁發哥識啦呱
佢係香港嘅民間斯特首,香港人對佢咁高期望
但佢拍咁多合拍片/中資投資嘅戲,佢一定係奶共
今次送中條例咁大獲佢唔表達
係咪都要帶領連登仔討伐佢先

冇理由淨係理隻得個幾千人睇打機嘅達狗而放生個個都認識嘅發哥

咁係咪達哥講番一樣就得？

唔好同我玩偷換概念
我同你講緊佢有權沉默我地有權叫佢表態
你就話人網上法庭又話逼佢表態
逼佢表態就係批鬥？權力就係我地有表達既權利 同你響度狗吠話我惡撚過共產黨同一道理 明未呀傻鳩
柒撚到你

你又知我無出黎抗爭？
達哥以家選擇性地講新聞就係事實啦

但係表態咗之後有乜嘢後果就佢自己孭
連登仔又可以開心食花生睇戲

老實講 如果達哥肯正面回應話自己有留意 但唔方便講 一定好過依家扮晒睇唔到不聞不問不說

平時暗串下支那、捧下美帝都無事
就咁講下逃犯條例都唔會有咩事
你認為呢個猜測唔合理？

仲有唔係為我
係為香港略盡綿力
尤其知道自己有一定影響力
能夠讓更多只懂吃喝玩樂嘅觀眾明白其條例嘅重要性絕對係件好事

有咩意思

喺連登吹下水， 個個fg都月入十萬㗎喇

洗唔洗整份社運cv你睇

所以話香港唔配有真民主
社會始終有班仆街逼人take side同企自己果邊
講錯唔表達都係唔想比某邊杯葛姐
都係自保姐
咩保護自己都唔得既咩
咁你同中共有咩分別
比你贏到你都只係做第二個獨裁者

邊個話， 到時班波台友有又會話食佢兩家茶飯， 莫須有既嘢你做乜都冇用

無睇開佢啲戲 驚講錯 等ching開post講

帶起注意？特別係對佢嘅觀眾層？

合唔合理都好都只係一個猜測， 合理嘅猜測都只係猜測，冇事實根據。 你覺得呢件係好事，就要人哋做呢件你認為嘅好事，咁就係為你而做

仲未答到我個問題?

你都on99，表乜撚野態姐
仲要迫鳩人小學雞

唔係單單為我哋
係為香港...
何況只係想佢當平時講新聞咁講
運用佢一定影響力
讓更多無知觀眾知道香港發生緊咩事

有咩後果? 直接認唔通連登班金鐘仔又吹得佢漲咩
人人都要搵錢, 根本好正常, 順便開埋大陸市場都得
橫掂撐佢既佢做乜都啱架啦, 咁樣刻意遮遮掩掩咪仲肉酸

出樣出真名，連連登名，再show你做過既野既證據

我幾時有講批鬥？
話緊你哋網絡欺凌呀

係為香港，就唔到你出聲要求人做乜做物

諷刺都睇唔出
笑緊上面條友識讀心
話人吹水

佢表態反對後俾人秋後算帳你負唔負到呢個責任?

客觀嚟講知道香港發生緊咩事的確係件好事喎
事實根據咪就係基於佢平時暗串支那明捧美帝嘅評論上

呢個時候仲要分為邊個而做
講到事不關己可以完全唔理
都幾自私

sorry, 連續回緊幾個人冇睇清楚

依家達哥廢事俾位人入，開台打三國都用英文唔用普通話

仲有李佳芯拍支那寶廣告

咁表態贊成囉, 橫掂唔出聲都俾人當係架啦

我嘅要求好合理
呢個時候好應該為香港做返少少事
尤其佢有咁上下影響力
可以做到一般網民就算做到都無咁大影響力嘅事

達仔嗰條撚屌，出名後就一路向中，仲要唔撚認，怕冇咗你地班仆街鐵粉兒

大把人屌喎 你盲撚咗 有無去睇過曹永廉個ig？

你有冇將你每一日所有嘅時間同體力都出街去宣揚反對逃犯條例? 冇嘅話你都幾自私喎， 好事嚟㗎嘛做乜唔做?

仲有你嗰啲唔係要事實根據而係根據過去發生嘅事作出猜測， 譬如你識得政府一個重要嘅人物， 呢個人物同你保證佢講完之後唔會有事， 而你又畀到證據呢個人真係講過呢啲先至叫做事實根據

俾連登小眾反點都好過俾政府秋後算帳囉

個個都著重利益咁唔駛上街抗爭啦
連香港生死存亡都唔理
咁同要返工不了有咩分別 ?

自己都識講啦， 係你嘅要求， 即係為你而做
如果唔係你嘅要求就麻煩你唔好咁多聲氣

我又無要求達哥日日用盡所有讀新聞嘅時間講逃犯條例
你嘅言論太極端

係我嘅要求
但件事唔單止為我而做而係為香港而做
兩者根本無衝突

你自己講㗎喎， 好事就要做㗎啦嘛， 唔係就係自私。

係冇衝突喎， 衝突就係在於你多多聲氣， 即係要人為你而做， 你唔出聲就係為香港而做就係咁簡單， 個衝突係在於你有冇出聲

曹永廉條奶共四線二打六就理撚得佢啦
我意思係，點解咁多仲未表態既歌星電影電視明星唔去逼，要揀個唔同人嗌交既達哥黎恰？因為佢好恰啲？

你開始想打橫嚟講
由頭到尾都係希望達哥純綷講下條例上嘅事宜
你講到咁根本仲有乜討論空間可言

我只係用番你嘅邏輯去講
你認為係好事就要人哋做咁就得
我認為係好事叫你做就唔得
呢個就係你嘅雙重標準

呢個時候「多多聲氣」都好正常
香港存亡一刻希望有一定影響力嘅人可以協助將訊息宣揚出去好合理

連登質素

咁你覺得好正常， 你咪答我點解人哋要基於你嘅猜測 去為你做嘢囉

逼一個人講d 自己想聽既野，同支那狗有咩分別？

同紅衛兵個邏輯一樣咁

我無影響力
達哥有影響力
我做直播無人睇
達哥直播讀新聞4000幾人睇
根本無得咁比較

唔係要佢表態
提下新聞都好吖
以前香港要聞一定講
依家自我滅聲

原來一個人冇影響力， 就可以唔需要做， 或者可以名正言順咁做少啲， 將個波射咗畀有影響力嘅人去做。

你日日出街派傳單同人哋講逃犯條例都一樣可以好有影響力㗎

達狗食撚屎

有所覺悟嘅人根本唔會糾結喺猜唔猜測嘅事上
有啲嘢拖下拖下就無機會俾你做

你個雜種老母生你隻雜種狗出黎香港人都未歧視你啦
你走去挑撥d 正常香港人？ 有沒咁戇勼呀？
你條雜種係到尻叫就有人聽你講？
聽你講個d 上去大灣區做蝗種狗啦，啱晒被共產黨支配
記得出力d 呀雜種狗！ 做個post 叫人擇名式表態反達呀
雜種狗

喂咩利益
家下講緊佢表態反送中就比人封殺啊
佢話撐既又會損失一大群觀察
可以點啊
佢損失慘重係咪你養佢啊
自我保護有錯咩？
再講你唔比佢真係唔係咁想反咁想理？
一定要人出黎送死既
你出黎反講真因爲你有利益比人剝削
你驚比人拉係你既理由
你覺得民生唔好令你生活唔開心係你既利益衝突
再極端啲講係咪連果啲唔肯上街既人都批鬥埋
人地驚比人拉就話你為自己利益唔顧大局就唔得
同文革玩批鬥有咩分別
覺唔覺自己咁既批鬥心態好中共feel?

以前好多時都係講有趣新聞多

我係指直播上

你指有覺悟俾政府秋後算帳?
咁咪即係回歸返到我所講嘅 達哥表態完，連登仔食花生囉。
你有覺悟日日出街宣傳反對逃犯條例未呀?

其實巴打唔洗理佢地， 佢地有佢地叫既自由，咁達仔都有講唔講既自由。
佢地而家一唱一和， 所以唔洗勞氣。

睇到呢句都已經唔使覆樓主
樓主係唔係成日講咩人血饅頭出賣backup佬嗰啲狗嚟

我無叫達哥表態
我只係希望達哥講下條例上事宜
我亦無日日叫佢直播講

直播同你身體力行一樣， 最終結果都係要影響人啫， 只係方法上嘅分別本質冇分別

同時有講時政
敏感如佔中反共都有講

多謝巴打， 我都係臨瞓前搵啲時間去回覆下啫

你只係希望達哥做你心目中認為嘅好事
但自己就做唔到人哋心目中認為係嘅好事

點解要分先後次序 有話唔問咩

我僅有嘅時間就只能夠喺6月9日出街抗爭
達哥唔同，佢每一日都有直播時間，讀新聞時間，佢係可以做到宣傳相關訊息嘅效果

要人逼先講既都冇意思啦 唔好逼人啦 人地達哥都要翻工搵食架

但人哋有機會承擔後果喎， 跟住你實答唔一定會有後果啦因為你覺得冇乜事， 跟住我就會答你呢啲都只係你嘅猜測點解人哋要為咗你嘅猜測去做你要求嘅事。

所以我就一早叫你答咗佢，最終都係問返你呢條問題

達哥有一定影響力，佢直播時間講宣傳效果遠大於我
所以我諗自己唯一做到嘅就係出席遊行

王苑芝最錯係表左態話自己唔想理
人地達哥咩都唔出聲最穩陣

咁咪又係回歸返我所講嘢係唔係影響力細就可以名正言順做少啲囉

連登仔講野真係唔撚使負責任 係人都知 呢次送中係政府操作下超過九成九機會過 強如大劉都係共產黨同佢利益交換完之後撤銷司法覆核
達仔係香港有家有業 你一陣累死左人你負得起責任咩

每個6月9號出黎既朋友都只係盡地一鋪 希望可以靠我地大家既力量令奇蹟發生 而家要做同應該做既係要集中我地既力量而唔係停係到搞分化 搞小學雞式批鬥 連人地唔表態既權力都剝奪 呢次係我地自己決定要為捍衛自己既未來去奮鬥 風險存在並且需要自行承擔 只屬我地自己個人決定 後果如何無人會知 我地唔可以亦無資格幫其他人去决定係咪去承擔咁既風險

你肯企出黎既 我一定敬重 祝福大家馬到功成
唔肯既 我地都應該尊重人地既意願

仲有呀 呢次真係好可能係香港🇭🇰最後一戰架啦 單靠我地個體既力量 絕對係唔夠 要做既係拉攏各方 而唔係分化
唔該你地放低晒平時既成見
就算係平時俾你地笑 俾你地話俾咩微信content farm洗腦既藍絲廢老都好
盡努力去同佢地講返而家究竟發生緊咩事 洗番正確既野入佢地腦
講番送中通過左會發生咩事 微信content farm講既野究竟有咩錯
唔好同我講話咩洗晒腦無得救 你根本就無去試去做 只係一個淨係大嗌我唔得既廢物 死毒撚 無撚柒用
大戰當前 每一分力量都係非常非常重要 每一點力量都要盡力去爭取 未來先有可能屬於我地

祝諸君安好

所以根本都係同一個種族基因
諗啲野一樣咁閪

批鬥哂佢啦 全部都共狗黎
仲有你地屋企人邊個唔上街都記得批鬥埋

睇下樓主講咩先
同埋下次分下人地曲定直先

驚講錯野囉
你知上面幾玻璃心架啦
一個唔覺唔開心就可以抄下你家

連登仔鍵國後一定玩文革

同香港運動員一樣有事就為港爭光 香港人好自豪
人地拍廣告就話人地 運動員拍乜撚野廣告

觀眾: 喂達哥 講兩句 引起我注意啦
咁？

我覺得無乜事係因為過往佢講其他時事新聞甚至有埋自己立場都可以安然無恙，由此可見我嘅猜測並唔係鳩嗡，而係建基於事實。

而點解要根據呢點而希望佢做呢啲嘢，其實咁問法好無意義，既然係合理猜測，正值香港存亡一刻點都應該做返自己可以做嘅嘢，即使可能後續會有 0.1% 機會被清算，唔通就可以背棄自己良心因為怕有風險而完全唔提唔講呢單嘢？而家又無話要逼佢表態，而係純綷將正確訊息宣揚俾更多人知道，我就真係唔明點解可以話因為怕有咩風險可以完全講到好合理咁避談。

除非一早知佢奶共要搵食咁就話無得講啫。

做少啲又唔係唔做
好過達哥而家連講都淆
咪睇下6月9達哥會唔會現身
睇下邊個至係做少啲甚至完全唔做囉

講鐵咩 香港就係多得呢班立場先行既垃圾 泛民班垃圾先哥可以生存到依家當年政改係泛民入去同中共握手嫁 高鐵會過泛民都有份嫁
成班淨係識立場先行 比人賣撚左都唔知

問題係你認為所謂嘅事實根據根本就唔係事實， 你畀唔到證據去證明呢樣嘢就係猜測， 過去發生咗嘅嘢唔代表未來一樣會發生， 過去發生咗嘅嘢唔係證據， 上到法庭你唔能夠玩呢個人過往嘅行為都好好， 所以理所當然今次一定係冇犯罪。

你根本保證唔到一定唔會有後果產生。 所以呢個就係你嘅猜測， 既然只係你嘅猜測咁我亦都認為達哥冇必要去為咗你既猜測去承擔無謂嘅風險

要完全無後果產生至會去做
咁6月9大家可以喺屋企瞓教

呢樣嘢你都知係根據你嘅猜測但我唔會承擔後果而講， 你所謂嘢做到嘢咪又係輕輕鬆鬆做隱形人唔會有後果先至做， 你口口聲聲話人淆底， 你自己又敢唔敢出樣同埋出名去拍條片反對逃犯條例呀?

唔識就去睇下人權公約啦有權力逼人發聲咁癲都講得出 連咩叫人權都未知 學人追求民主自由 走啦兒登仔

咁咪又係回歸返我所講嘅嘢
你係nobody要承擔嘅風險極細
達哥係知名人物去承擔嘅風險極大

你自己承擔個細嘅風險走去話人唔夠膽承擔個大嘅風險，笑死

人地有哂事業 叫人為左個虛無縹緲既理想同你賭命 連登仔你憑咩啊上網打幾隻字圍爐就想叫人同你訓身 笑死人咩

師兄你係咪睇錯 我串緊上面條友喎...

如果你覺得讀下新聞都會產生到風險會被封殺
咁我6月9出去風險咪更大
點會「輕輕鬆鬆做隱形人無後果」？
到時入哂鏡頭根本唔洗自己特別拍片點點點

達仔： 要返工 不了

出街抗爭所受風險點都比單純讀新聞為大

讀新聞有咩大嘅風險可言
你呢個猜測又係跟據咩事實嚟產生出嚟？

鏡頭中你係千百萬人裏面嘅其中一粒黃豆咁大嘅樣， 同你自己拍片出名出樣差好遠喎， 分分鐘人哋睇報紙連你你係男定女都分唔到。你話你可以做到黃之鋒咁就唔同啦

希望佢講下相關報道 = 叫人同你訓身

煽動顛覆國家政權罪，始現於1997年《中華人民共和國刑法》第105條第2款，內容為「以造謠、誹謗或者其他方式煽動顛覆國家政權、推翻社會主義制度的，處5年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利；首要分子或者罪行重大的，處5年以上有期徒刑。」另根據第113條第2款，「犯本章之罪的，可以並處沒收財產」。根據第56條，「對於危害國家安全的犯罪分子應當附加剝奪政治權利」。[4]

該罪名存在爭議[5][6][7]，中華人民共和國最高法院院長周強曾提出抵制西方「憲政民主」、「三權分立」、「司法獨立」等錯誤思潮影響。[8][9]2003年7月，李建強律師等人公開建議廢除或修改「煽動顛覆國家政權罪」。[10]2004年2月，獨立中文筆會聯署102人簽名，要求對「煽動顛覆國家政權罪」作出法律解釋[11]。2008年2月，維權網發表「致全國人大常委會公開信」，要求終止使用「煽動顛覆國家政權罪」懲罰言論自由[12]。

望清楚個題目 再諗下你句野

你所謂嘢出街抗爭， 比人睇到只係幾廿八個人裏面嘅其中一個人頭， 人哋要搵你係乜水都嘥氣， 而佢講新聞就個個都清楚曬佢係一個乜嘢嘅人， 咁咪即係回歸返我之前講過嘅嘢囉， 你係nobody出嚟由行之後都係都係nobody,
佢係知名人物 就算一舉一動都會畀人留意得好清楚， 可唔可以唔好成日要我再覆返我講過嘅論點

下面嗰段都係一樣又要重覆返我講過嘅嘢， 正因為我係猜測我先至唔會要求佢做任何嘢， 可唔可以真係唔好要我講完又講呢

軍報要求藝人對“愛國”表態

2014年10月10日數千民眾齊聚台灣自由廣場，為香港佔中民眾加油打氣

軍方媒體《中國國防報》28日刊文批評一些藝人在國家利益和個人私利前，態度曖昧，怕得罪粉絲。要藝人們在祖國需要的時候發聲。

請問你地行為上有咩分別？

平民百姓拍片嚟有咩意義
無影響力嘅人做到嘅就係出嚟遊行
以人數製造影響力

係唔係到而家都未分清楚知名人物同埋nobody嘅分別?

而家自我審查=言論自由

XX六道、大X牛、爆笑XX等一眾打手又扮睇唔到

而家我冇同你講意義
我係同你講如果你話佢淆底嘅話
就請你拍片出樣出名以證明你自己冇淆底
而唔係同我講喺幾廿百萬嘅人裏面其中一個人頭， 就叫做好有風險

咪有人講咗囉， 一個係唔表態， 一個直情出到聲話討厭， 你就真係扮睇唔到

達哥每逢講啲比較有爭議性嘅新聞都會戴哂頭盔表明自己無立場同好小心咁閱讀報道內容，完全唔會睇到佢有咩煽動成份。

我無屌過王菀之 亦尊重佢既意願

我無附和過樓豬

出街抗爭風險係可能會喺現場俾人拉
反之讀新聞就真係讀新聞而無要求佢表態立場
同埋佢過往讀啲有爭議性嘅新聞都好小心唔會表露自己立場

故風險方面好明顯係邊邊大

遊遊行吓會俾人拉?
定係當日有咩衝突你諗住帶頭衝鋒?

分別係
出到嚟有機會喺現場唔知發生咩衝突而俾人拉
某知名人物對住部PS4邊打機邊閱讀相關新聞跟住開開心心又一晚

所以我問你係咪諗住去衝鋒陷陣

無意義嘅事做嚟有咩意思
就係為咗滿足你慾望？

當日會唔會有衝突好難講
風險上點都比對住部PS4讀新聞為高

係為咗證明你唔係自己淆底然後話人淆底呀

你有衝突行埋一兩邊冇人會拉你
我就真係未見過遊行會大舉拉人

唔知發生咩衝突 = 機會率不明但需承受風險肯定大過佢直播讀新聞

姐係就係為咗滿足你慾望

咁你證明唔到咪即係你自己淆底同時就話人淆底囉， 你可以唔使證明㗎喎， 我只係講出你有證明同冇證明分別顯示咗啲乜嘢事實， 你證唔證名其實我冇乜嘢特別需要

佢有自由選擇讀咩文章 依家你憑咩決定佢要讀咩先佢依家乜都無表示 都比人地大造文章 想問下如果佢讀左 會唔會比佢sponsor覺得佢take side啊諗下路好諗咁簡單得唔得啊 兒登仔

咁你肯唔肯定到出到嚟嘅每一人都可以完全唔會產生到一絲風險
因為都係基於你言論，話要完全無風險至做得吖嘛

完全咩都唔做視而不見至係淆底

咁我夠可以話佢讀新聞一樣機會率不明但需承受風險肯定大過你遊行， 其實你講之前有冇諗過人哋會點樣反駁你

憑重要性，香港正值存亡一刻，係咪講少少條例上資訊嘅重要程度都遠遠不如佢其他所謂有趣新聞？

我幾時有講過完全冇風險先做得
我係話佢係知名人士風險大過你哋好多
唔該唔好亂屈

講都晒氣 差佬拉你都嫌晒米飯 你又無拉既價值
直播一言一行都有backup 有晒記錄 送中過左就拉得 明未呀懵撚

只係無諗過你會暴走，打橫嚟講啫

冇衝突㗎喎咪你哋一齊淆底囉

咁唔該你繼續講下 點解nobody承受嘅風險會高過知名人物

知名人士讀新聞而無表態自己立場嘅風險原來會大過有哂立場出街抗爭嘅平民好多

係， 呢個就係知名人物同nobody嘅分別
表態=有風險
唔表達=食兩家茶飯，連登仔繼續狙擊

照你咁講
咁佢真係等俾人拉啦
串過支那咁多次

我又唔係咩都唔做

而家講緊呢條逃犯條例， 就正正係講緊秋後算帳呢個概念， 同佢以前講過嘅議題性質根本完全唔同，好似大陸咁， 有啲嘢你係可以批評但係有啲嘢係底線唔掂得

但係你唔敢拍片出名同出樣吖嘛

點解要逼人表態？

抗爭現場會有不確定因素引起衝突
有機會俾人拉
就算無立案都夠煩你一排

而達哥讀新聞嘅衝突最多都只係chatroom罵戰

我都話佢讀完唔表態一樣會有人繼續追擊，喺佢立場問題都係冇解決到

差佬越來越唔理性
稍為激進少少都有機會拉你
所承受風險明顯較大

同埋呢個時勢都好難唔激進

依家就係講緊逃犯條例過左有追溯期 佢係節目上講完有back up 之後比人秋後算帳係唔你你幫佢負責先佢屋企人係唔係你養啊 現實小小好唔好啊

咁都唔代表我淆
至少我會有其他行動

點好難唔激進?冇人叫你推推撞撞喎
呢啲風險係可以自己避到

拉你做咩 個個都拉差館邊有位 拉都係拉帶頭個個啦

條傻尻唔撚明嫁啦 一路係到講 達哥直播讀下篇新聞姐 洗死咩讀左人地sponsor會唔會覺得你拎左side 而放棄你 所有現實層面都唔諗 淨係識要求人做乜做乜

喺呢個層面上你係， 而同時你又要求人哋喺呢個層面上做同樣嘅嘢

追擊你係指班波台友？目前為止睇唔到所謂追擊對佢有乜影響... 更遑論有咩風險

讀新聞咋喎
我無叫佢表態呀

仲有我當佢真係講得好中立， 一樣會有人話去淡化呢條條例都係支持中共， 所以佢呢個提議其實係不切實際

奶共狗表左態未？

開始人身攻擊，好唔理性

重點係既然解決唔到問題咁讀黎做乜?

咁係因為佢有影響力
做到更大嘅訊息宣傳效果

咁唔代表你喺呢個層面上唔係淆底

作用係訊息宣傳，讓更多人知道條例上問題

達哥做啲咩都一直有人追擊
佢應該一早當食生菜

點解佢要幫你宣傳先你答左先啦 佢有自由選擇讀邊篇新聞 點解唔讀某一篇要比人地批鬥先

你想宣傳啲乜?
如果佢係講到好中立嘅， 咁其他人都可以認為條條例係真係專捉逃犯㗎喎
如果係講到有好多壞處嘅， 咁即係有立場啦係表態啦

咁你想佢點講先好?

我有其他更有效嘅行動代替拍片所以唔算淆底

咁唔代表你講既野合理
講到呢到你個論點已經完全無力 唔該你就走啦

咁既然做同唔做嘅結果都係一樣咁做嚟做乜?

咁咪出事囉

符海陸，2016年5月29日，四川成都男子，因為製作影射六四事件的酒，涉嫌煽動顛覆國家政權罪被刑事拘留，現在被羈押在成都市看守所

影射到都唔得呀

唔係幫我，係幫香港，亦係算幫緊佢自己

條友仔一係就打手 一係記真係小學雞

你所謂更有效嘅行動， 都唔會畀拍片出名出樣更暴露到自己嘅身份

哇 不得了

純綷講下咩事就得
根本唔需要諗咁多
觀眾點睇件事咪點睇

唔好搬個幫香港既大義凜然招牌出黎啦 萬一條例過左 佢比人秋後算帳個陣 香港幫唔幫佢啊 鍵盤烈士

唔應該因為怕人點講而唔做
尤其呢啲咁重要關頭嘅議題上
理應寸步不讓

你講就口響啦， 因為人哋要承擔嘢後果你根本唔使理
佢講到好中立嘅話其他人就會話佢支持條例
但如果佢講得唔中立嘅話咁就即係表態， 即係同樓主所講嘅嘢一樣
你自己就乜嘢都唔使諗淨係要人講講講

結果點會一樣
至少會多咗人知道或更深一層了解係咩一回事
至於有一部份人會追擊呢個係控制唔到
亦唔能夠因為有人追擊而選擇逃避

大J rip

開始玩埋標籤

我頭先已經講咗
如果佢講得好中立嘅話咁有人可能會認為逃犯條例係專捉逃犯係冇問題， 結果你所講嘅多咗人知道或者所謂深一層了解根本就係幫倒忙

如果講到好多壞處即係有立場係表態， 其實你所講嘅提下根本就係屬於表態， 因為如果佢唔係咁樣講嘢話根本做唔到你所講嘅多啲人知道有更深入了解

都好難講，點知會唔會俾現場連登仔周到我

你所講嘅係可能性， 但係拍片會暴露身份就係必然事實

你無野可以輸梗係口響嫁 你係比政治制度剝削既人
達哥係政治制度下獲利既人 你依家叫個既得利益者放棄自己既權利去賭一個虛無縹緲既理想
我淨係想問你 你憑咩先 你係覺得港獨會成功
定係達哥出事既話你可以養佢全軟成世啊

相信到時一大班達粉包括我會自首一齊同佢送中

再者山就算周到你， 真係識你老鼠咩

唔係個個公眾人物都想用自己嘅影響力做政治表態嘅，佢要為自己嘅言行負責唔單單係指佢會比人清算，而且佢嘅立場會影響一d人嘅取態，佢都要為佢地負責架。為咗討好觀眾去表態呃like就仲冇意思啦。

講你就叻 你依家拍條片有樣 有連登ID upload上youtube比我back up我就信你會同達哥同生共死啦

咁無論講乜都會有正反兩方咖啦
無得滿足哂兩邊就寧願完全唔講？

你會唔會太睇得起達哥 佢表左態可以扭轉個結果？

即係你覺得製造到支持逃犯條例嘅人都冇問題?

所以大 J 好偉大
唔會計住計住呢啲所謂風險同一味顧自己利益咁願意宣傳重要訊息俾更多香港人知

呢個可能性都幾大下

唔好回佢啦巴打 條友係到死雞撐飯蓋淨係想運用人地影響力 但又唔理會人地生死 呢d人真係無資格講咩民主 自由

算吧啦，你終於回應唔到你嘅提議其實係不切實際， 要走去拉埋其他人一齊講

有幾大， 畀啲數字計算下， 百分比係幾多， 唔係估估下就係大

始終覺得你咁講太誇張
將讀新聞無限放大到咁

你傻啦
高連兩邊我得罪唔少人
唉呢個 POST 又多幾個敵人

佢根本已經唔知道自己講緊乜
一開始就話為香港應該要講新聞提下唔駛表態
跟住我話咁樣可能會製造到支持嘅人
佢又話凡事都有正反兩方
咁究竟佢嘅初心係為咗幫香港
定係為咗拋個議題出嚟畀人辯論
最後唔夠講仲要搬埋大j出嚟

做乜都咁多顧慮點成事呀

最獨裁既民主鍵盤戰士

你根本仲未回應到我嗰個論點
仲喺度覺得覺得
你係唔係覺得達哥中立咁樣講咗段新聞就算製造之逃犯條例嘅人都冇問題

講得好，俾我就唔忍啦

Show Blocked User - power_off

係你低估咗宣傳重要訊息嘅重要性，而覺得唔實際

做事唔識瞻前顧後 你做咩大事啊

所以要逼人陪佢偉大？ 偉大既人之所以被稱為偉大 就係因為佢做左其他人做唔到既事 係呢件事上 我好敬佩大j

即係你都承認你係乜都冇諗而提出呢個建議啦
真係講多都嘥氣， 為拗而拗

連登仔成班紅衛兵咁

你咪一樣俾唔到達哥要承受嘅所謂風險實際上有幾大

係呀信息係好重要， 仲會製造到支持逃犯條例嘅人添， 你一定係好想係咁啦

但達哥亦有權選擇唔去做一個偉大既人

個陣有個阿sir已經攞佢呢句野抽水 你討論政治 但政治唔會因為你討厭而唔關你事 呢啲人好命先可以繼續活係自己世界 唔好命被人食左落肚痾返出黎都未知發生緊咩事

我同你講緊曝露身份，你又去講第二件事即係你淆底呢件事你認同我嘅說法啦

你係咪見到木村呀？走寶啦你

係你諗太多
我意思係唔需要自己製造咁多顧慮
重要關頭做自己最低限度可以做嘅事就足夠

純綷讀新聞又話咩風險又話製造到支持嘅人
咁就真係食玩瞓就算啦...

死啦 我就表左態先啦 好驚比人批鬥 我好撚支持遊行架 唔好屌9me 🥺

放過佢啦你同佢咁拗無結果 佢要點諗由佢啦

對你不利嘅論點就話顧慮太多， 咁你話達哥 開台唔提新聞都係顧慮太多，完

係，乜都有正反兩邊，根本無可避免，但咁唔代表可以講都唔講當無事，你明唔明我想講乜

但唔應該製造咁多束縛局限自己

其實我唔信佢地會睇唔到 唔知中國係咩環境 大佬呢啲美國加拿大大既人點會人到中年會發覺共產國家好
不過佢地呢啲我諗真係無辦法亦根本可避則避
甄子丹就真係被名利矇閉左對眼

畀曬論點佢， 最後都係要扮睇唔到話跟住話佢嗰套做法冇問題， 用一句顧慮太多就企圖推翻曬所有講過嘅嘢， 真係寫個服字畀佢

咁係你顧慮太多啫

斷章取義
講咁耐都係哂緊自己時間

咁係因為你顧慮太多

有更多人反對條例又唔見你講
根本為拗而拗嗰個係你
一味想唱衰件事
想人咩都唔做就最好

唔係咁囉， 係你顧慮太多

咁多人出到嚟，一攞起電話有乜可能無人睇到你做咩...
咁都要同我拗數字你真係

巴打好好人

傾多十頁 ok？

冇人會理你㗎 ，你顧慮太多

傾嚟有咩用呢? 傾咁多都係顧慮， 顧慮係冇用㗎， 做唔到大事

所以應該可以照當新聞咁講

唔使啦你顧慮太多， 唔講都得

咁做為乜？
用多d時間去宣傳69好過啦

好小學雞
而家唔夠人講嗰個根本就係你

你明就最好

你69去掉個汽油彈入立會都唔會有風險比人封殺架
我講既
仲唔做

吓你講顧慮就係夠人講
我講顧慮就係唔夠人講
ok囉

所以佢都亦都唔使講啦， 因為呢啲都係玩具

我就算有咩顧憂都無你咁離譜
FF到天馬行空

咁就更加應該唔使講啦

讀下新聞吹到掟汽油彈入立會咁嚴重

你有能力掉汽油彈點解唔掉
你係咪共狗黎
為左香港你竟然唔肯犧牲
你同返工不了啲人有咩分別

你嗰啲顧慮係為講而講
唔合理地方居多

佢唔同，直播有幾千人睇住
重播又再有幾萬人睇住
正如你所講或者會製造到支持條例嘅人
但我深信會有更加多有良知嘅香港人會反對惡法
增加6月9日大家抗爭嘅力量

你唔洗講咁多就真嘅

可惜我無能力

有幾嚴重
人地讀新聞都係冒住比人封殺既風險
過往大把藝人講一句就比大陸封殺啦

佔中嗰排呢咁

要做既話掉雞蛋都得架
燒垃圾桶都得架

你掉唔掉先
唔掉就係共狗
我話既
己所不欲 勿施於人啊清

你條女唔想中出唔通你同講你唔中出就係唔愛你咁啊？

今時今日出嚟抗爭已經係一種犧牲
留得越耐就越大風險會有越大犧牲

安全期中出一定冇風險架
Bio堂有教架

淆底狗屌你老母啦
即係果日想上去打完卡就走人啦

用頭皮代替ok？

好過有人連講都避

走啦淆大狗
唔好再講咩為香港啦
你未夠資格講啊

10步笑百

理性少少

姐係有人連講都避就無做錯到
有人肯出嚟抗爭就話咩唔掉汽油彈唔叫為香港
呢啲達粉真係

睇真啲啦
你肯上街因爲你知自己唔會比人拉
一叫話掉野入立會你就知比人拉風險大
達哥唔讀新聞因為驚比人封殺
佢上街定講咩都會有人識佢
你地既顧慮係一撚樣架撚屌
唔好講到自己上左街就幾撚偉大啦

連尼住表態未?

佢講少少野就影響到全港cd rom
我地哩啲蟻民連上街都肯咁偉大
佢少少野都唔做肯定係共狗

達哥直斥電視直播人大和施政報告毫無意義，播吓都市閒情... 煮下餸咁仲好！

00:39:33：十九大冇乜好睇，通常都即刻轉台
00:39:43：市民知道咗呢啲嘢都冇意思，跟住做又無獎
00:39:55：施政報告直頭係廢，純綷交功課，做個樣俾你哋睇，市民有意見都唔會接受咖啦
00:40:32：施政報告唔會有特別嘅嘢幫助到
00:41:09：所以聽嚟都係白聽，CUT鬼咗個節目去啦，播嚟把鬼咩？播下都市閒情仲好啦，煮下咩餸...

再節錄部份達哥精彩說話：有時都唔知呢啲名係點解... 人大呀？嗰個「大」姐係咩？變大？ 變大咗個人就叫人大？大人就知咩嚟，人大... 點樣人大法？人大個意思係咩，有冇人知？係咪人會長大咁解...不如叫人袋 (笑聲"咭咭咭"略N秒)...！

00:43:35：開始恥笑「人大」一詞

00:46:13：叫「人袋」 (然後隨即病發N秒)

往事只能回味

又唔見嗰時會被封殺

其實近年牙連都算幾敢言

唔得 要開post批鬥連尼住
逼佢表態 唔表態就翻高登

郊登歡迎大家

不解釋

覺得讀下新聞冇風險
講得出既應該真係好天真

達狗班fans好鐘意咁
前排簡體字都係
啲人話可以用英文
佢地就老屈話用英文chatroom肯定笑鳩達哥英文廢

讀下新聞都吹到咁大風險
咁呢單咪死得

等睇達哥被送中..
連人大都敢恥笑

其實用殘字咪一樣配音配到1999

佢地仲話你要批評達哥就要出樣拍片
屌你老母佢地係咪唔知kol咩意思
key opinions leader呀大佬
佢地講一句有效過我地講十句
而佢唔表態本身就暗示緊佢啲觀眾唔好表態
退一萬步講，就算連登全部人拍片出樣講，係咪你逐條審核先
等到真係有人出樣，佢地又會話你冇知名度，達哥要冒好大風險，所以你係盲反係仆街，仲會屈你睇倚天屠龍記

極欣賞大J講政治！
你發聲並不是為個人，是為整個香港，那些不出聲的KOL是為自己利益而不出聲！
香港是－需要每個熱愛香港的人去守護，沒有香港，他們的生計也會受影響！
如果香港人都不為香港而發聲，那麼誰去守護香港？香港玩＿完，是那些沉默的人造成！

果年政府有開始咁倡狂拉鳩啲政治犯未 時代唔通左啦

佢讀完真係被送中啦
但哩啲唔講啦
你究竟肯掉汽油彈未
人地出唔出聲其實關你咩事
你唔鍾意佢咪唔好睇佢囉

嗰年佔中佢又特登開台講

點解唔肯面對個事實就係佢變左

一個明明撐嘅人，如果係大陸做開野，
你逼佢表態即係叫佢一係唔好做份工，
一係就逼佢轉去唔撐，
你地寧願多啲人唔撐，都唔俾一個人唔出聲

變咪變囉 唔想再咁冒險
要成家立室多啲為未來諗
要明哲保身
有咩問題
我一開始都講想自保有咩問題
係你班撚屌覺得人地唔出聲就等於錯
出面第三世界好多力架冇飯食啊你地唔出盡力幫佢地？堆田區就滿你出黎宣傳走塑？
佢當年講因爲佢冒得起個風險
佢依家唔講因爲冒唔起個風險麻
但條友又要話咩讀新聞冇風險乜乜77
人地幫係人情唔幫係道理黎架
唔知你地出黎做野未但返工既話要記住哩樣野
冇人逢旨要幫你架

唔係話逃犯條例過咗會被秋後算賬咩
達哥

呢啲串得咁盡又話唔計
開始成個廢老咁話唔鍾意就走唔俾人批評

連登近期最活躍三毛 : 冇樓慘過冇J

請問冇樓慘過冇J(會員#78791)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

冇樓慘過冇J(會員#78791)你同香港有乜撚嘢深仇大恨?

其實我就覺得佢知咩事嘅
琴日未開台嗰陣佢都喺chatroom講咗幾句，仲問咩叫三毛
所以啲人叫佢講逃犯條例係應該睇到嘅

但係點解又唔講呢？
我個人覺得佢唔想下下都順chatroom嘅人意
由以往轉game世界大戰到近期殘體字事件咁，可能佢覺得下下順chatroom意，班友只會得寸進尺，所以就開始唔會太理chatroom嘅要求

換句話講，可能你哋愈叫佢講，佢就愈唔講

冇
見你講極都覺得人地唔講野係有錯同讀新聞冇風險所以開始唔想傾落去